邊位巴打咁勇？

俾TVB訪問咁淡定話

啊 習總黎港啊嘛